有無deliveroo優惠碼/介紹碼？

今晚要用deliveroo，上網都搵唔到任何discount (反而ubereats就好多)

有無巴絲有可以俾一俾我thanks.

Push

無人用deliveroo?

仲要最低消費要滿$150

仲要cut優惠